[
    { "playing": [] },
    {
        "question": "Sebutkan benda bocor bisa bermasalah",
        "answer": ["Gas", "Genteng", "Kondom", "Pipa"],
        "reward": 6
    },
    {
        "question": "Apa saja acting papah setnov?",
        "answer": ["Kecelakaan", "Benjol", "Tidur", "Sakit"],
        "reward": 7
    },
    {
        "question": "Selain ibu kandung, siapa yang dipanggil ibu?",
        "answer": ["Guru", "Mertua", "Atasan", "Tiri"],
        "reward": 5
    },
    {
        "question": "Dimana orang mencari benda hilang dirumah?",
        "answer": ["Laci", "Tempat Tidur", "Bawah Meja", "Lemari"],
        "reward": 6
    },
    {
        "question": "Obat apa yang harus dibawa ketika berkemah?",
        "answer": ["FLU", "Merah", "Gosok", "Pusing"],
        "reward": 10
    },
    {
        "question": "Jika tidak ada sprei, apa yang dipakai mengalas kasur?",
        "answer": ["Sarung", "Selimut", "Tikar", "Kain"],
        "reward": 5
    },
    {
        "question": "Apa yang ditulis ditangan?",
        "answer": ["Nomor telepon", "Alamat", "Contekan", "Nama"],
        "reward": 5
    },
    {
        "question": "Tempat apa yang digunakan orang untuk berpetualang?",
        "answer": ["Hutan", "Gunung", "Sungai", "Laut"],
        "reward": 5
    },
    {
        "question": "Apa untungnya jadi anak sulung?",
        "answer": ["Dihormati", "Berkuasa", "Bebas", "Dimanja"],
        "reward": 9
    },
    {
        "question": "Selain cinta apa yang dibutuhkan agar pernikahan bahagia?",
        "answer": ["Kejujuran", "Materi", "Anak", "Kepercayaan"],
        "reward": 7
    },
    {
        "question": "Kado yang biasa diberikan cowok kepada cewek",
        "answer": ["Boneka", "Kalung", "Coklat", "Bunga", "Uang", "Anak"],
        "reward": 7
    },
    {
        "question": "panggilan spesial untuk pasangan",
        "answer": ["bubub", "ayang", "sayang", "cinta", "beb", "baby"],
        "reward": 4
    },
    {
        "question": "jurusan terbaik di perkuliahan",
        "answer": [
            "teknik informatika",
            "teknik kimia",
            "matematika",
            "fisika",
            "arsitektur",
            "teknik sipil"
        ],
        "reward": 5
    },
    {
        "question": "kata lain pintar",
        "answer": ["pandai", "cerdas", "bijaksana", "cerdik", "bijak"],
        "reward": 5
    },
    {
        "question": "makanan anak kos",
        "answer": [
            "ayam geprek",
            "lontong",
            "mi",
            "mie",
            "mi instan",
            "nasi goreng"
        ],
        "reward": 5
    },
    {
        "question": "makan pakai? ",
        "answer": ["sendok", "tangan", "piring", "garpu", "pisau", "sumpit"],
        "reward": 6
    },
    {
        "question": "ucapan halo berbagai bahasa",
        "answer": ["hello", "bonjour", "hi", "woi"],
        "reward": 5
    }
]
